{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000185486&dispCatNo=100000100040010&t_page=카테고리관&t_click=염색약/펌_전체__상품상세&t_number=20",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "이지엔 푸딩헤어컬러 4.03F 우디브라운  기획"
    },
    "text": "ヘアケアラインのカラーリング剤/パーマ製品はイージーエヌブランドで販売しています。 製品は1剤と2剤で構成されており、それぞれ70mlの容量を持っています。 使用前は製造日から3年まで使用でき、開封後すぐに使用する必要があります。 使用方法は、第1剤の70mlと第2剤の70mlを比率に合わせて混ぜた後、髪に均等に塗ることです。 適切な量は髪の量によって異なります。 カラーリングのために準備するときは、ガウンと手袋を着用する必要があります。 製品を使用するためには、第1剤を第2剤容器に入れてよく混ぜた後、イージーエヌドクターボンドNo.1アンプルを入れて再び混ぜなければなりません。 塗布後20~30分間放置した後、ぬるま湯で十分に洗い流し、イージーエヌドクターボンドNo.7オイルシャンプーでシャンプーして仕上げます。 構成されているNo.3弱酸性シャンプーは頭皮と髪を着実にケアしてくれる役割をします。 第1剤と第2剤の構成成分は、それぞれ精製水、C12-14アルケス-3、アイソプロピルアルコール、オレールアルコール、オレクアシッド、変性アルコール、エタノールアミンなど、さまざまな成分で構成されています。 第2剤はハイドロジェンパーオキシド、ラウレス-20、ポリクォータニウム-6、ソジウムスタネート、ホスホリックアシッドなどを含んでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカラーリング剤/パーマ製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "イージーエヌブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "製品は1剤と2剤で構成されており、それぞれ70mlの容量を持っています。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はいつまでですか？",
            "answer": "使用前は製造日から3年まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品を開封してからの使用期限はありますか？",
            "answer": "開封後はすぐに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法はどのようなものですか？",
            "answer": "第1剤と第2剤を比率に合わせて混ぜた後、髪に均等に塗ります。髪の量によって適切な量が異なります。"
        },
        {
            "question": "カラーリングのために準備するものはありますか？",
            "answer": "ガウンと手袋を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品を使用するためには何を混ぜる必要がありますか？",
            "answer": "第1剤を第2剤容器に入れてよく混ぜた後、イージーエヌドクターボンドNo.1アンプルを入れて再び混ぜなければなりません。"
        },
        {
            "question": "塗布後、どれくらいの時間放置する必要がありますか？",
            "answer": "塗布後は20~30分間放置します。"
        },
        {
            "question": "洗い流す際にはどのようなシャンプーを使用しますか？",
            "answer": "ぬるま湯で十分に洗い流し、イージーエヌドクターボンドNo.7オイルシャンプーでシャンプーします。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "第1剤と第2剤にはそれぞれ精製水、C12-14アルケス-3、アイソプロピルアルコール、オレールアルコール、オレクアシッド、変性アルコール、エタノールアミンなど、さまざまな成分が含まれています。第2剤にはハイドロジェンパーオキシド、ラウレス-20、ポリクォータニウム-6、ソジウムスタネート、ホスホリックアシッドなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 489
    }
}